一個女仔做到咁 當緊你係乜??

一個女仔成日同你講你對佢好重要 你係一個佢唔能夠放低嘅人
佢會成日喺你需要幫手需要陪伴嘅時候出現 不求回報咁為你做好多嘢
佢會邀請你上去佢屋企 又會叫你陪佢一齊瞓覺 甚至做哂前戲差未插入
但佢有一個穩定嘅另一半......

我好想知我喺你心目中究竟係咩地位...你明明同你另一半好多問題唔開心
咁點解唔乾脆分手同我一齊但又要同我做哂情侶會做嘅事...

雞

咁你又唔插 on99

身體很誠實嘛

後備 幫佢埋單

因為佢最愛其實係自己 ？

玩鳩你咋！ 戇鳩仔！

真係鐘意既，就逼佢分手先再不齊，一時衝動可能仲辛苦

因為臨埋牙佢推開左我.......

垃圾

系雞 系公廁！

男女角色調返轉呢

最少都要佢吹爆啦